有濕疹既巴絲 你地做緊咩pt或ft

有濕疹 做唔到要對客既工

濕疹6年，promotor/ sales都做過(pt)，無計啦姐得就姐

做唔到要掂水嘅工

我濕疹18年

濕疹16年 做過飲食 保安

濕疹 但面無 份工對客

我濕疹差唔多20年

濕疹。 服務業經理

我有朋友都係，想問有無人知邊到有得買死海鹽
佢就生日了，打算買比佢做禮物

google頭幾個result

保安 長期長袖衫

［死海鹽］濕疹輕鬆斷尾

你朋友有你真係好

Thx

N字頭風評麻麻

輕度濕疹 書局